中大學生會會長申禁令 禁警無搜查令下進入校園

中大學生會今早透過律師團隊，向高院申請禁制令、禁制警方沒有法庭搜查令下，進入中大校園。

後果係法官judgement話警察有權無手令進入香港任何地方，咁你下次唔開門俾黑警就犯法